曹總 目送十二人送中，鄧炳強惱羞成怒反咬黃之鋒； 公務員被宣誓，等於被中共落降頭； 嚴重推介英國版鹿鼎記

曹總（Anthony）：
目送十二人送中，鄧炳強惱羞成怒反咬黃之鋒；
公務員被宣誓，等於被中共落降頭；
嚴重推介英國版鹿鼎記 The Last Kingdom︱
壹殼花生
20201016

香港花生
214K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: